坐坐下又8點

老浮，早

我今日想辭職，點睇？

辭佢老母啦

叫左浮雲狗未

食女啦mk馬

木女

嫵

女女女女女女女女女
女女女女女女女女女
女女女女馬女女女女
女女女女女女女女女
女女女女女女女女女

你是咪廢青

真